大家罷工當日七區集會完咗唔該行入隔離商場幫sales放工

旅遊業同埋零售業係香港嘅命脈

但sales返工時間未必係大家塞地鐵嘅時間

所以唔該大家行入去幫佢哋放工